屯門商業寬頻

屯門工商大廈，好似無光纖
試過sim router
CSL無限plan中咗伏收得好差

想轉返寛頻至少係穩定先（應該），請出招

千祈唔好用3

試下同你checkcheck